點先可以磨練到無論受咩打擊都不痛不癢

做人好9辛苦

咩事

大多不幸嘅事陸續發生喺自己身上

例如？

同人鬥慘

你覺得自己好慘？

望下李嘉誠就知我地一開始就無生存資格
人生所有既經歷都係慘